以輕同吸力夠黎講，dyson digital slim係咪最好?

如果想要輕、吸力夠
dyson digital slim係咪最好既選擇?

係

v8 後最成熟輕巧啱香港環境用

ps
已經用緊第二部dyson
v8太重
專登買番v7